【緊急】新界人請馬上回家

宜家唔返屋企 一陣打起上黎就冇得返

咪吹呢d社會恐慌啦仆街

你咪on9啦

邊條村屌你老母

食屎啦你，你制造呢d社會恐慌有咩用阿？

醒少少啦成班手足係岀耐做緊嘢呀